Esse software foi conposto pelo  menu de entrada onde terá a opção 1 cadastrar cliente onde se o cliente for castrado no arquivo ele pode ter desconto na conpra caso não esteja há uma função para chamar o arquivo e escrever o cpf do cliente.Opçao 2 cadastar compra onde o empregado terar acesso para cadastrar em um arquivo os produtos que estão faltando. Opção 3 modo venda vai contem a lista do produto, o desconto a ser dado caso o cliente for associado e o valor final da compra.opção 4 modo recomendação  vai conter a lista de produtos a ser reconmendado ao cliente dde acordo com a ultima compra feita pelo cliente. Opçao 5 selecionar usuario essa opção proporcionará que o outro empregado entre com seu codigo de acesso e por fim opção de sair serve para que o usuario saia do programa.
